巴塞警告「蘇9」：你若不走 坐後備席一年

西班牙《每日體育報》報導稱，巴塞已經告知蘇亞雷斯（Luis Suarez），如果他執意決定留下來，那麼不排除新賽季他會一直在看台上，得不到出場機會。

該報表時，巴塞和蘇亞雷斯之間的關係愈發緊張，巴塞季前的第一場熱身賽，高文（Ronald Koeman）並沒有將他列入正選名單，他不得不在家中從電視上觀看了這場比賽。蘇亞雷斯正等待著自己的未來被解決，目前他仍保持著很好的職業精神，按時參加高文的訓練課，而如果高文讓他出戰，他肯定不會猶豫，會在場上付出一切，直到自己真的離開巴塞的那一天。

不過巴塞並不想留他，而是喜娃往他像拿傑迪錫一樣，接受降薪等條件離開球隊。但蘇亞雷斯認為，巴塞必須支付給他賸餘合約的薪水，他才會離開。目前雙方都不肯退讓，談判依然處在僵局階段。

高文在上任之後不久就打電話給蘇亞雷斯，告知他不在自己計劃之內，讓他離開球隊。在這條消息被公佈之後，不少球隊都在試圖簽下蘇亞雷斯，其中最接近的就是祖記，據悉祖記已經和蘇亞雷斯達成了口頭協議，但蘇亞雷斯仍然對留隊抱有一絲希望。

另外，馬體會也對蘇亞雷斯很感興趣，如果莫拉達選擇轉會祖記，那麼蘇亞雷斯無疑是施蒙尼（Diego Simeone）最喜歡的選擇。

約埋Bale一齊打golf

人情味

坐囉，咁多手機game玩

賤種疤

condom

so9幫唔到霉西淋水
已經無利用價值

花又話撐老友
而家老友比人咁對待
咪又死死氣咁番黎

白逗一年人工，抵屌啦

而是喜娃往他

？？？

簽佢黎咬人一流

攬炒仲好
反正佢足球生涯都名成利就

朗奴高文：你係巴塞既地位已經跌到零

日日都同美斯訴苦

其實蘇狗超有用
當對面有個勁人落場
派佢落場咬傷敵人
一個紅牌
一個紅十字
皆大歡喜

邊個話後備唔咬得人

咁高人工坐後備,都係巴菜輸得多

人情味
巴塞加左人情味

好多人恨都恨唔到 老閪都坐

想炒人咪賠錢囉